直接攻入解放軍軍營

大肚婆細路行頭做擋箭牌，再入去放火燒撚左佢

之後宣布香港獨立

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

測試不推文回覆

唔好咁做啊

不要推

blocked

咪撚on9